我想同你地煲底相見，但係....

你地可唔可以改變策略同進化啊！！！！

RB兵
我最驚嘅事，琴日發生咗，我好內疚一直以黎只係係現場提醒人，無開post講，令到好多人無留意，對唔住手足。
我知大家都想企疏啲，行得舒服啲，所以就會企出行人路，出現人車爭路，但呢個行為好危險。如果個司機係對家，仲要好似琴日個的士佬咁撚仆街同癲，真係會發生會意外。
記住：如果想霸哂成條車道，一定要清曬所有車先，再set rb阻住其他車進入
仲有rb兵要諗清楚，你地set rb嘅作用係咩。
例如：琴日大隊行到去中環Landmarks對出，企正係個個十字路口位，我見到有手足set rb，但你地set得太窄啦
記住：set rb 一定要set前一個街口/十字路口，除咗係比大隊有更多空間企/行之外，亦係防止一啲傻更更嘅司機入咗黎，之後要好辛苦U-Turn返出去。

和理非
你地知唔知點解琴日咁多前線手足比人捉啊，因為你地啊，你地走得太慢啦
前線手足體能一定好過你地，跑又跑得快過你地，想跑走一定唔難。但係次次叫你地後退，你地就慢慢行，有啲仲要一路行一路玩電話同吹水，塞住條路，阻住前線班男飛人，女飛人跑，前線就比人捉住咗。
你地幾時先肯進步啊，幾時先可以每分每秒都保持警惕啊，再咁落去多多前線都唔夠用啊。
同我記住：
唔好再散步
前線一叫退，全世界急步退；一叫跑，全世界即刻跑！！！！！
前線一叫退，全世界急步退；一叫跑，全世界即刻跑！！！！！
前線一叫退，全世界急步退；一叫跑，全世界即刻跑！！！！！

哨兵
我知之前個策略係1.2.1.2慢慢退，但呢家個問題係，對方無預警向前衝捉手足。
和理非係大笨鐘行得慢，你地叫班和理非1.2.1.2退，但過多30秒又叫人停 行返前，過多陣又叫人1.2.1.2退，人口密度根本無降低過，有事個時根本散唔切，令到前線不斷比人捉。
其實由哨兵第一次叫和理非1.2.1.2退，就唔再需要叫和理非停 企返前，因為佢地行軍嘅速度，我相信過咗5分鐘，前線向後望都會見到一班和理非企係佢地後面。
：和理非無放棄到前線，而係幫助前線班男飛人，女飛人夠位跑走。

光復香港，時代革命

自推1/10

自推2/10

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號
和勇相連 決不分割
和勇相連 不分不割
和勇相連 永不分割
和勇相連 勢不分割

自推3/10

自推4/10

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

叫和理非摩西洪海咪得

唔可以咁嫁，叫和理非早啲退就得

推丫！！！宜家每次出黎其實不論和勇，已經預左隨時比狗圍，請大家保持警覺性，預左隨時要跑，唔好再退退下聽到停又變返散步，後面塞住會搞到手足走唔到，就算離開左現場都要留意周圍時刻保持驚覺性！

多謝幫手推

手足，我地仲要煲底相見！一個都不能少！！推得幾多得幾多！

一個都不能少, 幫推

約定大家，煲底見

要煲底見

再講多次 文宣係要主動出擊

推

琴日cwb太多人只企係到

wc 前線對峙咗成幾個字
明知popo大軍由西環中環金鐘一路推過嚟
其實只有得揀
1) cwb wc全退
2) wc 守住， cwb爭取時間做野
3) cwb 和理非人潮湧去wc 同popo決一死戰

但結果係4
wc 鳩企等拉
cwb 鳩企等wc被人拉之後散